鍵盤(cooler master master keys pro L)

想問一下cooler master 隻master keys pro L 如何, 見到評測幾好咁 RGB cherry MX 有冇巴打用過cooler master鍵盤